
И где бы не была сейчас и чтоб не делала
Вруби на максимум в наушниках ты эту тему
Я думал лирику сопливую накать тебе
Но передумал и ты будешь танцевать теперь
Не забывай смотри смотри мне не пижонь Е
И называй как называла... Боем, тем что Джонее
Анжелина Джоли + Бред Пит равно любовь ееааа
И ты найдёшь себе или уже нашла
Мачо который назовёт мой самбарэп — аншлаг
Но пофиг нам, знай ты бест на сегодня
Среди всех кто бродит в средиземноморье
Заходи в скайп напиши отвечу
Не беспокоить не тебе... Ты виайпи навечно
И пока бит сей течь будет, моя речь звучать
По части рэпчика я буду радовать и часто
Я помню каждый твой сломанный каблук
И как моя любовь менялась на паскудный статус друг
На тоску меня пробило, но я на посту
На поступки типо плача не пойду а почему послухай
Узнай меня по стуку в дверь твоей виллы
Что на берегу морей поселилась
Кстати маме привет передай
Смски кидать перестань, позвони, Ань
Бум-Бум по твоим ушам эта музыка бьет
Не надо слёз, надо Йооу кричать
И головой качая в Страстном танце воспоминаний
С карты памяти мозга не стирать их
Улыбнись не спи там! Во все зубки ну же
Пока простуженный я жгу ты пригласи на кружку
Чая, ведь я скучаю, может нечаянно я палку
Перегнул прости... Прощаешь?!
Мы тебя любим очень всей компанией
Ушёл со студии готово и прочь с сердца камень ее
Лечу из Латвии в юкей, в августе месяце
В общем веселее ведь ещё встретимся
Бум-Бум по твоим ушам эта музыка бьет
Не надо слёз, надо Йооу кричать
И головой качая в Страстном танце воспоминаний
С карты памяти мозга не стирать их
